話說弟妹今年生，乞一句生日快樂

祝自己單身20年生日快樂

小弟先啱，打錯

生日快樂

生日快樂 巴打我都係今日生日